[8]高風險投機long call 一手700九月 330

圖for binc

開倉原因:
-日綫裂口大陽燭。預計有明顯反彈

買入價: $5.70
期權金: $570
倉: $48000

--------------------------------
累計利潤: +23460

交易紀錄:

[1]shortput4手27睇反彈

利潤: +10960
[2]高風險投機Short call 20手 3號仔 8月 15.5

利潤: +4200
[3]高風險投機 Lp 兩手2318 八月 65.0

虧損: -500
[4]高風險投機short call兩手3333八月25.0八月

利潤: +2600
[5]高風險投機short put一手2382八月100.0

利潤: +6000
[6]高風險投機short call十手992九月4.80

利潤: +200
[7]高風險投機short put兩手27九月52.5

未平倉

G持

一手$500咁少 贏都贏唔多

劉華: 謹慎, 一定要謹慎
500蚊total loss都唔覺痛
long我會用預total loss嘅錢去做

注碼控制好緊要

明白。即係信心唔大？ 跟你一手

幾有信心都唔會all in

下次跟ching買吓先

Ching 有冇玩index option? 見你玩個股多

以前有而家冇
指數難估走勢

宜家都到價

1211 SHORT CALL輸緊好多, 將尋日博反彈既PROFIT食左大半

平左先, 應該之後仲有得上, 個勢太勁

me通常見扯到盡先sc

之前覺得呢隻垃圾唔會跟市升咁多...但佢升爆了

呢隻嘢性格係好鍾意畀surprise...

如果遲多一個鍾平倉既話，睇下宜家，仲掃緊上去

下星期搵位再short佢老母

加long call十月350一手

咁睇好

600蚊值搏呀

加多手700lc十月340

關巴點睇指數 呢啲位想開lc會唔會有啲危 本身得啲sp

繼續睇好?
平左320call，淨返330call